恭喜南亞人，印度同性性愛合法了

由BBC報導。會降低強奸女童的風險？增加男童受害危機？

強姦女童唔犯法咩，以為法律可以改變到印度佬任何嘢嘅人都戇鳩鳩。